{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 스카이썬 호텔"
    },
    "text": "スマート半導体中心の都市利川に位置する利川スカイサンホテルはリーズナブルなホテルで宿泊アクセスが容易です。 ホテル周辺にはSKハイニックス、利川ターミナル、市内などがあり便利に利用できます。 利川スカイサンは暖かい雰囲気を感じられるシモンズベッドと総270個の客室をご提供しております。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っており、1歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 ただし、満9歳~17歳のお子様は追加料金がかかります。 また、満19歳未満の同伴者がいない未成年者は宿泊できません。 チェックインの際には、登録カードの作成と宿泊客本人確認のために身分証明書を提示する必要があります。 利川スカイサンは在室整備サービスを提供し、これにはタオルやアメニティの交換、ゴミ収集などが含まれます。 また、ネットフリックスを通じて客室で無料で視聴でき、駐車は計80台の駐車施設と機械式駐車場が利用できます。 ホテルの2階にはフィットネス施設も運営されており、月曜日から土曜日までご利用いただけます。 注意すべき点は、日曜日は営業していない可能性があることです。 スカイサンホテルはテルメデンフルアンドスパとも協力して最上のヒーリングパッケージをご提供しております。 天然温泉水やインフィニティプール、マウンテンスライド、幼児スライドなど、さまざまなテーマゾーンで構成されています。 テルメデンフルアンドスパパッケージには種類によってテルメデン利用券2枚が提供され、追加費用がある場合は当日現地にてお支払いいただけます。 ただ、テルメデンはホテルから約10キロ離れたところにありますので、車を利用する必要があり、ホテルから約17分かかります。 訪問者のレビューを見ると、利川スカイサンホテルは価格対比最も良い宿と評価され、清潔で快適な施設、多様なアメニティ、そして良い位置を備えています。 ただ、防音が不安定で駐車場が不便だという意見もあります。 全般的に無難な宿泊施設と評価される利川スカイサンホテルで快適な宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利川スカイサンホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルはスマート半導体中心の都市利川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルの周辺にはSKハイニックス、利川ターミナル、市内などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルの客室は何個ありますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルには総270個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルでは1歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルでは1歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルでは満9歳から17歳の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルでは満9歳から17歳のお子様は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルでは未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルでは満19歳未満の同伴者がいない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルのチェックインの際には、登録カードの作成と宿泊客本人確認のために身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルでは在室整備サービスを提供していますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルでは在室整備サービスを提供しており、タオルやアメニティの交換、ゴミ収集などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルでは客室でネットフリックスの視聴はできますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルではネットフリックスを通じて客室で無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルでは計80台の駐車施設と機械式駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルにはフィットネス施設がありますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルの2階にはフィットネス施設も運営されており、月曜日から土曜日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルの周辺にテルメデンフルアンドスパがありますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルの周辺にはテルメデンフルアンドスパがあります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルからテルメデンフルアンドスパまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルからテルメデンフルアンドスパまでの距離は約10キロで、車で約17分かかります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルはどのような評価がありますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルは価格対比が最も良い宿と評価されており、清潔で快適な施設、多様なアメニティ、そして良い立地を備えています。ただし、防音が不安定で駐車場が不便という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンホテルで快適な宿泊をすることができますか？",
            "answer": "利川スカイサンホテルは全般的に無難な宿泊施設と評価されており、快適な宿泊をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 872
    }
}